紅磡站乘坐黨鐡要小心

啱啱A,B出口嗰面有港鐡乜柒附例隊，C出口有人企正閘機隔離，D出囗（本人路線）暫時安全

好似係黑色衫既

圖片？

深藍色風褸....至少5-6個企同一位置

Sorry無影低

係

件野正面乜公仔乜字都冇
好撚陰濕

琴日先捉完人衝閘，一有事3,4個過嚟夾你，唔講以為係便裝popo btw搭巴士好撚過

所以依家衝閘嘅一定要做好心理準備要跑走

依家有黑衫MTR大家一定要小心啲

推 尋日都見到

會唔會check八逹通？

小心火車出軌就真

唔敢肯定，不過我估唔會
不過都要做足心理準備跑走最穩陣

呢排放工都見幾個尼仔同黑polo夾住一個
Poly仔唔好咁勇 一係唔好搭 罰錢俾黨鐵唔抵

以前發夢都會買隔離站特惠飛入，出去先至跳跑
琴日見完之後決定唔止收工搭巴士，翻工都搭巴士。

油塘站都有

見到嘅話可以諗計幫佢走

唔知佢最後點